新田購物城商戶虧損疑營運管理不善 黃定光冀整頓轉型

//...強調年多以來，營運方從未向商戶收租，商戶經常不營業，長期以來造成惡性循環，人流冷清。黃定光說，曾想辦法增加購物城人流，包括用旅遊巴接載從港珠澳大橋來港的旅客到購物城，但他不能規定有關旅客必須到某商戶購物。他現時希望整頓購物城，包括向商戶收租，如商戶按合約交租，可繼續營業。
黃定光又說，未來新田購物城會嘗試轉型，做漁農產品展銷批發及零售，提供給本地商戶...//

人哋唔收你租應該感恩，你哋家陣唔開門做生意仲要反咬人，搞到人哋家陣要整頓你呀

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審